一人一 hashtags 對抗安心岀行

雖然我知無咩用 但係起碼要多啲人關注先
各大社交媒體要人！

[red] #我不會因為堂食戲院而安裝安心岀行[red]

#我不會因為堂食戲院而安裝安心岀行

要多人反抗 我哋先有討價還價嘅機會
如果只有一小撮人不下載 那些人便會被針對